「轉會窗壽終正寢」 巴拉福特 vs 利物浦 1

起碼清左屌摩呢件瘀血

屌摩先係清泉

大家記得唔好同無謂人講無謂嘢
612定性左暴動㗎啦

明知會反悔，都係要個明目姐

新利留名

明叔隱性利迷

新利食女獸留明

又自爆？

邊個？

好mk

講呢啲

Hi科大之友

ig?

hongmuizi

幾時踢ar?

留名

最新預報又變返AB

可能幾日後個預報又變返基達呢

基達很想念香港

根本預報就同利轉會新聞一樣

屌你返貨作客同龍門未呀FSG
人又唔買 貨又唔補

推得咁快
係唔係簽左人

特登唔補等你冇得課 冇人課即係冇資金 又贏

Barcelona reportedly made an enquiry about Virgil van Dijk – but their approach was quickly rebuffed by the Liverpool star’s agent.

Lm

呢隊波煩夠未

收皮啦

包皮換緊衫

換緊包皮

Hi bro

奧力子，靚痴

心目中既no.3 前鋒

Hi sis with penis

咁1 2係邊個

咪覆條曼狗啦

1000M 可以考慮下

一早買曬兩件

sosad 居然係咁

生性啦你

獌狗竟然入黎搭咀

明叔狗條賤種都入黎搭嘴啦

印冰個

文尼 明奴 力子

呢個三叉

今年英超冠軍機會壽終正寢

唔敢相信一個big name都冇買

好似打緊J

可恥

好大力

Liverpool and Philippe Coutinho are both reportedly keen on securing a return to Anfield for the Brazilian midfielder - but Barcelona have other ideas.

Other issues

春巴個故

呢個台妹黎
IG iioozzz

換Vvd

重要過Messi

返黎啦 基沙文去疤你打後備咖喳

連閘位替補都唔買
唔係打算用糟糕美斯+米拿打兩閘sub嘛

疤狗好似仲未比掂我地球員喎

加錢掂
冇啦 之前又唔掂屌摩

巴狗肯唔肯啊 巴狗轉會又係癲癲地

其實狜同水貨幾夾
1718嗰半季都俾好多過頭波水貨

佢都要錢買尼馬咖

頭半季水貨好鳩

琴晚個黑人左閘同佳尼解答左你問題
最已陣

所以先叫佢做水貨

仲記得佢第一連人帶波入網
柒下柒下咁

Breaking | Tottenham have just outbid Arsenal for William Saliba, offering €30m excluding bonuses, which goes above & beyond Sainté’s demands. Les Verts are meeting tomorrow to discuss this situation! (RMC)

旋轉風車式搞珠機個Friend，風車旋轉式入球。

到宜家我都唔知水貨係邊個

vvd

Barca would rather use him as a makeweight to Paris Saint-Germain in a potential deal for Neymar, according to Mundo Deportivo.

熱狗谷左成季要撚狗了

vdb

Liverpool manager Jurgen Klopp looks set to block Steven Gerrard's attempt to bring Ryan Kent back to Rangers.

But why

得返20日左右

法國bb一定覆我

基達

做mane後備

留wilson得啦

屌你咩

kent普通料,,有人出20M都好賣

我覺得同code blue各有各好睇，唔差！

呢套野有水準有女睇

高治退休

牙琴

Here’s a recap of yesterday’s transfer rumours.

NICOLAS PEPE:
• Mohamed Bouhafsi is back at it again, claiming the Reds want to do a deal this summer - however Liverpool are growing anxious at having not heard anything while he’s away on Africa Cup of Nations duty.
• As echoed by the likes of Dom King and the Echo, these reports are categorically not true.

RYAN KENT:
• Rangers have reached an agreement to re-sign Ryan Kent this summer says Football Insider, but only if LFC allow the winger to depart on loan again.
• Rangers are favourites to acquire Kent’s services this summer, however given the reliability of the source, I’m not sure a deal has been agreed as of yet.

PHILIPPE COUTINHO:
• Liverpool are considering a move for Philippe Coutinho according to the latest reports in Spain.
• According to Sport, Coutinho is favouring a move to the Premier League and is keen on returning to Anfield.
• Nonsense report - Liverpool have no interest in bringing Phil back.

SIMON MIGNOLET:
• Simon Mignolet is reportedly keen to leave Liverpool in search of first team football says the Evening Standard.
• His representatives are said to be aware how much it would take for the Reds to consider selling the goalkeeper, with the figure claimed to be more than the £8m bid Crystal Palace are believed to be preparing.
• Liverpool seem to be happy to keep Mignolet this summer, however will sell if the player wants to leave and the price is right.

BOBBY DUNCAN:
• The Daily Mail are reporting a number of foreign clubs, including Borussia Dortmund, are keeping close tabs on Duncan, who has less than two years left on his current deal.
• The Mail claim the teenager will look to quit Anfield if he’s not in Klopp’s plans this season.
• At the minute, I highly doubt boyhood Reds fan Duncan is considering leaving a season after signing. I believe he’ll have his chances this season.

DANI CEBALLOS:
• Mauricio Pochettino has urged Tottenham to sign Dani Ceballos from Real Madrid, having become wary of LFC’s rumoured interest in the Real Madrid star, says Sport.
• These reports about Klopp being interested in the Spain U21 star seem very much fabricated. 🔴 #LFC

睇返我琴日集精華勁撚到 用波同身型都超哂班

新利絲留名

大家支持古仔回家嗎
G持
不了

岩岩閹左

全隊都係水貨

半價樓下就支持

G

免費我ok

企開d啦屌佢老母

高洛治回家做名宿吧

cd-rom留名

基沙文done deal

古仔係咪可以回家？

古仔返黎？得！入米活之前你要爆喊，同頭揼揼 要有lfctv影住你比利迷睇你既誠意

回國米

我地25號有無人著

人地死疤狗比我地絕殺都買咁多人
我地R連冠軍都唔買人

琴晚WILSON踼成點

屌晒你 FSG 老母

希望古狗返返黎著25號

G持 著25號就原諒佢

古仔

巴會淘汰古定蘇先

似島沙也加好正

巴post既人 叫古走

屌你呀

下季歐聯冠軍-疤狗
屌佢，咁買法

濫交兔

返利展現脫北者嘅笑容吧

詐傷
罷踢
黑面
對媒體呻
轉到會四萬咁口

咁都忍到？成個球壇無攻中？

回收古未

利撚M底

又會腰傷

我憎佢多過25雲

我要般奴好過

講笑
兩個唔好嬲

現實係乜人都唔簽

btw疤出424都唔掂，仲未計成炸人唔7回防，玩死迪莊都似

已有lala，一百分

想課金買第一件波衫同新0個對997大家係咪用開官網訂

好鐘意呢個訪問，有高普講自己過去，有現在

高普除左排怪陣同間中輕敵外，真係好好J

La Liga giants Barcelona have announced they have completed the signing of Antoine Griezmann from Atletico Madrid, and it could spell the end for ex-Liverpool star Philippe Coutinho.

According to reports in Spain the forward will wear the No.7 shirt currently occupied by the Reds' former playmaker.

基沙文著七號

真既話 人都未走 賤到

fsg係咪on撚柒9阿
歐聯冠軍唔買人
係咪贏撚左鏝九條街丫

奧雲做19000

唔知關唔關expansion事

on9

今年賺咁撚多

關紅襪又要課金事

M還M
呢條友完全唔尊重成間球會
無利簽佢比件10號佢比個正選佢佢有今日咩

狜由球會icon變輪換角色，宜家仲做埋condom

咁又未到 但都不遠

好想要佢

條路自己簡

聽講飛機20m 就有機會買到
我地轉會預算啱啱好夠比 f$g 課金未

點解又搞油 今日都幾分散下

買左兩個幼幼 無啦

無左康樂部部長點算

red sox本身自己已經賺錢

疤要幾多個波先夠踢

20m都唔肯比先燥

抵

疤新買個迪莊係咩踢法？

仲笑唔笑得出

收少20m先真

轉踢三盤兩勝

覆佢把撚咩

更衣室會嚴重撕裂

唔緊要啦，今年唔買人下年冇前四就星散啦，FSG正仆街

求其執件西班牙左閘做第三任

唔怕 我見到後年利會多個冠
2020-2021 英冠冠軍得主 利物浦

fsg: 腳跛收順d 收少m
啱啱好買到

今年唔買人，分分鍾盈利又創新高，FSG就爽

久遺聯賽冠軍

有冇FPP限制老闆要洗返幾多去買人先公平既原則

邊個係飛機?

fekir

Ching新利?

其實正常叫慣跛腳仔?

唔係新，不過呢排少上左，呢個40m都抵比啦

兩個都有叫

聽日禁錢去分行定普通atm禁好

但係佢跛腳

why not both

分行啦，做死佢地

將軍澳係咪得新都城同坑口有分行？

疤狗

疤狗廢左好多啦，點洗錢都冇之前美斯，沙維，恩尼斯達果d咁勁

【突 發 官 方】馬 體 會 指 巴 塞 隆 拿 支 付 違 約 金 無 效

咁件7號波衫點算

疤次次轉會都要得罪對家球會

比人搶來著 人地唔要dom返比佢著返

Michael Edwards真係做到野 再買利記既人要比多億

諗起個情景都笑出黎

好明顯假啦

假得太離譜

狜同水貨明奴連哂綠線
反而交屁爭d，始終力架冇腦

唔買人嘛

新簽嘅De jong好勁

夾到就係

希望夾唔到

古踢多10幾場利記又收錢

疤所以想放走佢

認真講句 70m以下就諗得過

巴塞唔會收得咁順灘呢

佢89年
上海上港05年先成立

比疤半價甩到手咪賺左

奶呀奶 奶呀奶

馬體會有啲夾硬黎

人地基沙文本身都算有情有義
要走早兩年你冇得買人個時去左獌/軌啦
而家地話走就叫人比多80m

呢個真
仲要係你比人禁轉會個陣都續約
如果唔係一早走左

不過見到死疤狗比人咬就特別開心
呢d叫惡人自有惡人磨

跛腳仔之前影埋相
驚人跛腳 嫌貴唔買
依家咁平 又唔試下買
之前有傳過下既占士仔
依家拜仁唔要
得隊拿波里
又唔爭下

洗下錢 俾利子打下j 得唔得

留錢買古仔好過 但如果冇古仔 又冇其他攻 咁fsg真係食屎狗

我覺得個理據都算有得嘈下
因為嚴格黎講佢地玩法係個球員自己拎畢錢去足總交違約金
咁基沙文5月公開宣報左要離隊咁理論上咪應該即刻比錢
你格硬拖到7月先比係遲交

死疤狗玩財技想慳80m啫
條款一早寫明

手畜早！

Coutinho is now numberless at Barcelona after Griezmann done a Coutinho.

Jürgen Klopp has told Rhian Brewster he will be granted opportunities to play an “important role” in Liverpool’s season, writes @_pauljoyce

“I have already told him that he has an important role this year. How important depends on him. We will see.”

狜回家啦
留咗件25號比你

咁快上位

無架，咁巴塞買唔成
損失最大就係基沙文
巴塞點會比錢

咁佢返左去練波 個陣仲算馬體會球員啦
馬體會又會叫個巴塞球員歸隊練波？

同埋有冇一條例係話人宣布離隊就真係離隊

除非下體會搵到證據話巴塞係7月1前已經同基沙文簽約
非法斟介係另一個問題黎咁

差唔多啦 綿龍有時啞火 要plan b

七月前簽左約先就肯定有問題
但口頭上講唔算離左隊架嘛
即係你講句the bill is dead
但個議程上面仲排緊二讀
程序上個bill係未dead架嘛

一日未入到英超第一球都唔睇好
要知道係利踢既後生仔要入第一球好似特別難咁
蘇蘭基比晒機會都要大半季

抵啦疤狗狗

雖然當時好嬲
而家睇返當年vvd道歉事件其實係做得岩
起碼利冇比人ban轉會
只係自ban

解約金條款就咁擺左係到，點解唔等7月1先比錢買斷，球員想走，又有條款，馬體無得say no
巴係要玩呢啲小動作，抵比人告，不過唔似會告得贏

個個睇垃圾利 無人講油有黑警推傷人再走

咁當然 疤大把選擇

藍絲

小妹都係

小妹刀系

最賺係我地

等於巴塞送一半錢比我地買AB同vvd，另加歐聯

絲打們聽日出唔出上水濕平

你既思路幾適合幫FSG做野

老老實實 簽返狜狗既話 唔反FSG一年

睇黎大部分利po手足都想古仔愛回家

外借1年ok?

for尋日冇睇既假利

估唔到我係小眾

古件7仔無左

回家吧古仔

比次機會佢回頭是岸

7號比人攞埋 究竟係咩感覺

返黎著2+5啦

可能佢想著10號多啲呢

25號OK?

可能俾沙維件6號佢呢

大家已經叫返佢做古仔

著完7著6
76

古又衰既 踢美斯出局

如果25古幫到利拎英超
就唔再反佢

有冇手足睇緊費達拿對拿度

屎忽痕search 下
疤未有人著

好多絲

YES
ME連登利區最索絲打

唔買人
做絲加入女子隊好過

痴撚線

牙正分身REPORTED

想蘇狗番泥養老多啲

不了,兩場四強得罪晒利撚

體諒下佢

古狗一陣返黎話要返件10號
交屁除時又成個毒撚咁比佢

咁咪撚翻

咁撚多人想狜回家
利狗真係抵俾人笑

我反狜

買人未?

屌你老婆死黑警
屌你老婆fsg

原來利post咁多JM

有乜理由左閘唔買

古返黎都未必有正選啦寧願買個勁幼幼好過

同路

咪係囉，點都要買個後備左閘喇
下下搞鳩米拿

米叔打左閘都幾勁丫

再頂多季喇，都冇辦法
中場而家都爆人

Here’s a rundown of all of today’s transfer rumours. All two of them.

DEJAN LOVREN:
• AC Milan have reportedly contacted Dejan Lovren’s representatives once again as the consider whether a move would be possible this summer.
• Tuttosport claim that Rossoneri executives are ‘evaluating several defenders’ with the Croatian featuring on the list.
• Italian press seems to be convinced Lovren is moving to Milan this summer - however, as said by James Pearce, Klopp is preparing for a season with the Croatian on board and expects him to stay put.

NABIL FEKIR:
• Lyon have admitted Fekir is likely to leave a year after his failed move to Liverpool.
• Does this mean Nabil is back on the Reds’ radar? In short, no. That ship has sailed.

Uneventful to say the least! 😴 #LFC

返黎我覺佢阻9住條中路，買個F9 sub 啦仲緊要

屌你老母dhl，成朝係屋企都話外出，上都唔上樓㩒下鐘，打個電話就算

F9 sub 係奧子同brewster

佢係一個有用既人但佢如果番尼係唔想sub又要佢做主力 諗起都

真係咁有米 80m 回購 Coutinho 不如加錢買夠 Pepe + Fekir

pepe一隻都60m啵

Fekir而家平到咁都無人買，唔知係咪真係有事

Fekir 依家 30 到 40 之嘛
比 90-100 買兩件好過買一件古掛

80m有幾多係尾數未找
可能fsg出20-40m就買到了

有時主攻出下古狗 唔洗成日出佔中三子都叫有用嘅
起碼中場多一招進攻先

不如Pepe 加 Bruno

我地對泊大巴真係無乜招

Bruno遠射 同 古一招都好有用

有一個都偷笑啦

仲講咩古同pepe
廢中前日都講咗今個暑假唔會有咩動作
講呢d通常都真

我既意思係古係甘心出下先好呀
仲要想做主力場場出 我會覺得好

來季咁多比賽佢想場場出都冇力踢
同埋佢係疤都應該慣左做邊緣角色

Coutinho 即食

不40m叫呀蘇回家做sub好過

有核心唔做， 走去做狗。
條路自己揀，仆街唔好喊。

已經退化曬
最好狜或者Pepe

D英國利迷仲唔勇武示威

啱呀

25歸隊叫唔叫冇動作

囉左歐聯都重沖出黎
你估人地係連登仔咩....咩都唔滿意
唔買又屌
買左又屌唔買多個
買完唔岩洗又屌FSG買錯人
放後備又話咁貴做後備
放正選又問軒狗係咪傷撚左 同高普反左面

我覺得後備閘一定要架啦
但係咪真係咁易揾到個啱嘅替補呢
利記對閘可以話係全隊最全能嘅位
出波防守體能好有速度位置感上上落落仲要有埋遠射
唔好話揾個咁嘅後備 揾個咁嘅正選已經好難啦
大家都知利記一係唔買 一買就要買個啱嘅返黎
冇啱用嘅就寧願唔買 寧願慢慢培養個幼幼
所以利唔買閘揾米拿頂我覺得都情有可原
但攻中同後備翼都唔買我就真係...

見到打tranmere 個黑仔左閘咁進取
高普實like

當年大球場 我著古波衫
當時大部分球迷都迷古

佢可能想做cam/左翼多d呢

迪歴治同電話佬真係2大煩膠

果陣有邊個利唔迷古

之後個星期 就嗌走

沙拿未上位
文尼力架
可以話係利唯一一個icon
唯一有一線頭

借位一用

酒店門口個個叫佢唔好去疤仲笑笑口添

我哋有沙狗 唔需要25古

大師兄好落力出加操片 點解仲未有球隊簽佢咖

其實後備閘可以唔洗咁高要求，你目標係輪換既話，搵個守得ok就得
反正d杯仔唔會出灑前面3件，唔會打到兩閘齊上

但係好似要求左U23個堆學定一隊踢法

寧願王子, 250回歸
都唔要古狗

笑到自己個號碼都比人搶埋

同埋佢上季都好少傷
不再文員

250不了

搵隊英超降班隊會岩用既

我覺得係未傾岩多過無
大師兄唔會無球會想要啦 係岩唔岩心水je

29號

又係中場拉落去打閘

去mls同中超啦
除非佢肯收平D人工

65肯做閘一定有機會俾佢

反而個40號我覺得唔太得

19歲叫個咁既價碼搵鬼簽

賤種古你走得就唔好咁無骨氣返黎
返到黎無人會睇得你起

唔係傳緊去維拉咩

點解de ligt 傾傾下可以停左落黎

定非洲盃完左mane會挾高裂巴黎過黎

轉會暫緩左？

壽終正寢左啦

fsg話:
後備翼 有 keita,lalalla, 沙短, ox
後備攻中，433 不用攻中

其實lalala得返幾多成功力

頂多 5成

人工先係最大問題

簽返古啦，夾開岩用
仲有古一招破密集

上年直頭撤回
今年進步左

有人話壽終正寢>撒回

2個都會借屍還魂

250賤過古狗wor

on9
一定古狗賤d

但佢走得好睇過古狗廿倍

轉會之後, 250講野係衰過古狗

但走之前, 25古就真係仆街過250好多

一上到一線頭就走
仲要係球隊最需要你個陣走
每個轉會窗都背傷一次然後返到去國家隊又有神醫醫返好
不能盡錄啦

咁退一步講
你連250都接受到，唔差在古狗？

講真古係啱踢，又唔駛適應
不過直覺疤冇咁順攤

係咪未比哂錢

入黎上水既利撚小心
記住要 be water
上水粉嶺極多暗位
消失左都唔知咩事
太陽落左山就唔好留戀
聽日仲有沙田

又原陣開季

食完飯過去

上面講得岩

早幾年隊波仲係7個陣夏天都有d振奮人心既簽人
15明奴 16文尼 17沙拿
今年真係好失望

岩岩又重溫左次4-0
其實真係先贏AB同後防
前面入晒梗有攻勢,好癲

之前享利同高普都講話要買人爭冠
點知咁快就又轉話唔買

之前都就無吸引力
依家分分鐘同鏝皇巴爭都爭得贏
賺咁撚多用100m都嫌少

打下fm平衡下先

有左冠
所以唔買

收皮啦反古反到
點樣都係250 25雲賤好撚多啦

一齊入上水重溫

對古唔係嬲 係覺得呢條友搞鳩笑
笑話尼

先唔講賺幾多，早幾年無歐戰踢都係賺得小
個陣容某d位置好明顯要補強
都可以諗住用返上年個套

老女人又黎

古去psg
pepe去獌
跛腳留隊
完

250，25古，25雲，我利專出25

小心 上水好窄

我屌

好撚正

矮腳虎

屌你老母fsg!

淨係對波都夠玩一日

抱起嚟屌

15-16年而家馬後炮睇返就振奮人心姐
當年唔係好覺好多人J
上年AB就真係

都唔講鏝會打成點
原陣仲要打多個世冠杯 想點贏

贏左歐聯啦
Fsg話夠架啦

王子退左休啦

250仲乞人憎過古狗

印象中買mane直頭係屌

有屌咩 印象係輸完歐霸無歐聯
乜人都唔肯黎 之後無啦啦交屁就done deal

嗰時呢度迷國師

我無經歷過果個時代
但echo話當年係屌太貴唔值價，係佢開始入波啲人先開始J佢

對阿狗個場

一野跳落爸爸度

印象中有屌34m買9沖黑鳩太貴
唔係太sure

個陣見到簽文尼個反應係noted with thanks
睇完第一場J到虛脫

係咪買佢頂轟炸機個位 (印象中係)

而家阿豬阿狗都40m

大大力硬抽

有j文尼 係修仔仲有個最快hattrick紀錄
同埋文尼之前應該係冇快翼既

仲記得佢單人匹馬係右路爆入去,再cut入中間,彎入遠柱,果球真係球王級,記到依家

本身仲想屌佢獨食 點知咁撚靚

果時個feel 就好似是鳩但執d 柒碌返來
就好似今年曼狗買果隻新仔咁
點知打第一場

14 屌摩 15明奴 16 文尼 17 沙拿 18 VVD 19 DLLMFSG

西班牙球王

個個都expect係簽葛斯
點知佢炒左個經理人都唔肯黎

睇來高普打算今年收割班幼幼
希望kent wilson brewster woodburn事但一個彈起

齋睇上場木燒斬啲波係唔錯嘅

無啦 交屁一早係英超證明咗自己
最多都係屌唔夠class
但果陣垃圾利輸兩個決賽 利子仲搵緊窿捐
邊有資格嫌三嫌四

係沙拿先多爭議姐 始終叫敗走英超
意甲球皇片又入執雞尾柱波多

費奴果陣同獌傳得超勁 ian無啦啦飛去巴西簽咗返黎爽撚到 不過果年個個J得最勁係BTK

費奴嗰陣唔係爭輸depay俾獌 plan b簽架咩

好彩冇黎垃圾肥仔25狗

光復上水個發起人著緊 salah 件 never give up 遊行

簽水貨嗰陣係搞左幾個禮拜都未簽到人
又vvd事件
啲fans已經屌是鳩但announce邊個都好啦照j

睇好Brewster

你緊係曾班波叫做最fit個陣簽多1 2 件big name去沖冠啦
唔係又唔知要等多幾耐

又唔買人

軒好型

屌BTK我都有J
個時次次對AV都比佢姦諗住終於有大黑鳩姦鳩人

On this day in 2018, Liverpool completed the absolute bargain of a signing of Xherdan Shaqiri. Just £13m - in today’s market! 🔴 #LFC

雖然唔太重用
但都抵到爛

軒件衛衣好靚

又出糊蕉噴霧
各位水上手足小心

我都係覺得Brewster最有機

胡椒噴霧當食飯

呢幾個真心勁全部骨幹
仲有robbo

Ching sick ball

果時屌文尼係屌成日得閃光,唔係場場勁
但又唔諗下修仔D供應

當一個人想你死全家或者唔合理
但成百萬人都想你死全家係你deserve it

黑警真係食撚屎
而家冇椒好似唔撚識做野咁屌晒佢地

不要說社會評分系統，試著說「人權滅絕系統」

最大問題個陣成日簽啲鳩大制空球員打地面進攻
成隊又無人識斬波

上季vvd jelly冇乜點休息 右閘得taa 糟糕又傷 有時見到軒巨bino要客串閘位 米拿又頂唔到好耐
FSG我 屌 你 老 母 臭 化

無摩摩我點會有機會過嚟啫

屌摩開頭單騎個陣都有J過下

我始終覺得佢肯打翼會好過依家咁

最怕係依家啲人會開始習以爲常

摩屌打翼論已經過時
佢個勢係無波踢都好似無咩野咁
人地屌米都會叫離隊啦

而家有兩個瘋狂斬波，但無制空人

人地係快樂足球主義
開心行先 足球其次啫

其實我都唔係好認同屌摩打翼論
打翼既進攻意識同打閘要求既根本唔同

人都走咗
唔好再bin

右閘升Hoever 左閘有米拿 中堅有VDB 中場有OX子 前面有Brewster wilson 同kent

FSG有Yacht

只有你唔比球王打
唔會球王打唔到

我場外迷摩㗎
場上 不了

2264 追住記者嚟打！！！！！！

垃圾畜牲

如果有電影情節
應該有D正義英雄捉撚D黑警教訓下

TAA做乜鳩黎 大隻左咁多

dllm fsg

當一個地方長官出門都要閃閃縮縮
係古代中國都已經落左台 係香港咁文明 佢先未比人浴左

支那狗咁都忍到 真係屎都食得

你都識講係支那狗
係諗唔到香港會有咁折墜嘅一日啫

痴線上水班狗做咩咁顛
未入黑已經清場

痴撚線
黑警主動去搞事先

咁當然係佢地賤
問題係未入黑已經顛果下cls

黑警死全家

已經揚開晒係做開雞
唔爭在接埋客玩3p sm

支那狗真係好垃圾
自細俾人洗腦我地唔會明佢諗咩

訪問親個個都會話香港唔靠中國唔掂...全靠中國

未入黑前快啲走
番屋企坐定定睇垃圾利轉會news
死守冇意思

咁熱出去畀人打

唔好有事呀

究竟點撚解咁大舊彈匣都可以跌到出黎

咁撚貴邊個要
痴心妄想

Karma is a bitch

屌韓妹屌得多

得渣土同廢中先有說明書

TAA肯定係1仔

老老柒柒 就算香港要靠中國先掂 咁我寧願乞食

嘩屌 karius

係香港,就算有BATMAN都無用,會變和理非同道德高地既批鬥對象
有JOKER就唔同講法

真係好 做黑警可以周圍打人 我都想

唔係講笑
有個joker 真係有用過Batman

廢中d眼光真係好準隔離隊獌年年過億咁買人，隊波都咁廢

又早左

又宵禁啦

Be water

死廢中：又簽咗四個新援

班黑警遲早搞出人命

有joker捉撚晒D黑警上船

再做直播拍領導者交涉

推人落樓CLS

咁大獲？

啲指揮官都係笑話嚟

痴撚線 屌佢老母

joker幾時黎救香港
Batman咪撚黎呀屌你老母

屌你老母死黑驚

黑警就隨意打人

市民又冇得還拖

呢個世界公平咩

睇黎遊行都要着返裝保護自己

痴撚哂線

齋企喺度都被佢哋屈推人，CLS

睇番跳橋條片真係好撚嬲

嬲撚到震

但根本就冇野可以阻到黑警橫行霸道

推撚完人再拉返上嚟就話係救返佢

你有冇良心架

£75m 新援已抵埗 Melwood

香港人真係太善良
俾我就搭幾個站火車去沙田扔落城門河

生仔無屎忽，生女做雞，你自己諗清楚

香港人太善良
建議多參考下外國點玩

各位平安？

Andy Robertson has undergone a minor procedure on his hand after picking up an infection.
The defender reported back for pre-season training on Saturday morning but will be temporarily delayed in participating in the usual tests and drills, with the club’s medical team continuing to monitor his rehabilitation from the surgery.
Robertson will travel to the United States for the Reds’ pre-season tour next week.

番到屋企睇下tvb點鳩up嘩真係tvb全家比狗屌死啦

想簽呢個
快到

嬲到仆街 tvb 新聞靜係識cut晒啲「暴徒」畫面出黎

Sepp van den Berg won't be available for #LFC tomorrow. His international clearance still hasn't come through. His debut is now likely to come in the US tour next week.

[img])_0_0.jpg[/img]

[img]

呢場係幾時踢？

14/7 2200

Thanks ching

無心情睇波
屌佢老味死黑警死港共

黑警幾時死

今次警犬終於出到d有明顯d傷痕既相去嘗試證明示威者暴力
但走左轉去睇d傳統左膠陣營睇下佢地點睇
個個都share跳橋果幕屌差佬, 冇人理差佬點傷
依然係冇人割蓆譴責示威者暴力
政府+警犬其實明唔明陷入左道德危機後想策反左膠勢力成功率近乎零

我淨係想知警犬係唔係係不反對set既時間同地點入面開始暴力清場

仲有本來唔多覺有為沙田吹雞
而家睇d reply都見到有人睇完段片覺得好嬲吹雞出

黑警正撚樣
黑警死全家

傳統左膠姐係咩？

老餅泛民政黨/kol

中共聰明啲就拎曬班警犬出黎制旗，俾香港市民下一下火，等佢地變返港豬再溫水煮蛙好過

割蓆割得太遲
亦都割得唔干唔脆
抵死

最簡單 連吳志森依d 上年仲比人屌緊既和理非
今個月都講死差佬全部都係狗
你就明 幾大獲

CCTVB仆街死喇
袁志偉條仆街等生cancer死,比天收啦

你話上星期一次, 個別事件黑警處理得唔好都算

今個星期又係和理非
示威者捉到個搞事光頭佬, 黑警又放人
先激到現場起哄

夜晚仲要再一次掃場
連續兩星期都係差佬先出手搞事

黑警擺明當市民無到, 當沙包黎出氣啦
屌佢老母

我覺得係政府班濕鳩智囊睇得太簡單
以為左膠係有暴力=割
我自己覺得左膠個行為模式應該係冇道德=割
以往係衝擊有暴力=>冇道德所以割
而家你比勇武派更暴力又滿口謊言, 左膠點會割

612
77
713

基本上警犬好像二戰前日本軍部咁
已經失控

Nabil Fekir very close to Real Betis. Transfer of 30M € for the French international, contract of 5 years evoked. (Waiting for the transfer of Lo Celso). (The Parisian) #RealBetis #Sevilla #Lyon #TeamOL
屌呀

咩料
留隊唔好？

啲球員跑完圈 再整隻耳仔係點解

應該係驗血

Check乳酸值

痴線

法國仔單野真係FSG好波

屌訓個覺差啲又死人
屌你老婆死黑警

Here’s an overview of all of Saturday’s Liverpool transfer gossip.

RYAN KENT:
• It appears Ryan Kent may not be on the move this summer after all.
• According to the Mirror, Jürgen Klopp has blocked loan approaches from Rangers and Leeds as he wants the winger to play a backup role next season.
• I am surprised by this, but definitely not disappointed. Ryan is no doubt a talent and I will be very happy to see him in red next season.

DANI OLMO:
• Liverpool have been linked to Spainish U21 sensation Dani Olmo by Mundo Deportivo.
• They say the Reds, along with Tottenham, have been handed a major boost in their pursuit of the Dinamo Zagreb star.
• This comes after his agent reportedly told the newspaper he isn’t keen on joining a La Liga side, amidst interest from Atletico Madrid, Barcelona and Valencia, and that Merseyside, north London or even Munich were the most viable destinations for the ace this summer.

PHILIPPE COUTINHO:
• Phil’s agent has spoken out today, revealing he was told Barcelona “have no intention of selling him”, which is very much contrary to reports coming from Spain.
• It’s very unlikely the Reds would be interested either way, but maybe our former Little Magician isn’t on the move after all.

NABIL FEKIR:
• Could Nabil finally be on his way? Le Parisien certainly think so, reporting Fekir has agreed terms with Real Betis one year after his failed transfer to Liverpool.
• This does come after Jean-Michel Aulas claimed Lyon is ready to offer the Frenchman a new contract, throwing the accuracy of the report into question.
• This doesn’t really concern the Reds - it’s just a bit fascinating to see what’s going on with the man who came so close to joining us 12 months ago. 🔴 #LFC

見到尋日上水有人舉美國旗

濕鳩小學生，玩權鬥就叻，出到公海見到啲大鱷仲唔收皮咩

唔好再舉外國旗

睇錯dani lomo

Liverpool have had no contact from Real Madrid over Sadio Mane - despite Senegal FA chief Saer Seck suggesting the Spanish giants have made an offer to the winger.

Liverpool would not welcome any offers for Mane, writes @IanDoyleSport

Kia Joorabchian, Coutinho's representative, to Sky Sports: "Liverpool lies very deeply in his heart. He's a big fan of them. It would be very difficult for him to go to a direct competitor of Liverpool."

原諒古囝啦

回家吧

Liverpool are working on bringing back Philippe Coutinho to Anfield. The Reds have tabled a two year loan deal with an option to buy set at £88M. The midfielder has given his approval on the move, although the offer doesn’t attract Barcelona who prefer to sell. [@CalcioMercatoIT]

一時又話冇興趣
一時又話買
而家仲話借

古狗係疤根本無位踢

如果真係optional to buy 抵屌wo

Karma is a real bitch

借完唔買

Ki hoever真係好撚誇張 點解波底 意識 決定可以咁好

仲有得高 可以中堅/右閘 中場可能都得 可塑性高過taa添

飛機盃可以比班新仔再加力子 沙狗真係唔失禮 佳尼真係好憫水

仲有左閘個larouci又係好野黎 wilson睇埋今季再唔得就

其實巴都冇野好輸姐 踢得好咪賣番比你 利幫你練兵 古呢d借到又岩踢 短期又幫到隊波

借兩年份約又短左 呢兩年仲要係球員最黃金既年紀
對巴其實冇咩好處

返黎啦古 呢排有ab 明仔 同binno你朋友
係無左你隻寵物姐

今年防守咁好 馬迪普應記一功 做啲野低調不過都關鍵 有好多場我覺得佢勁過vvd添

vvd勁在自帶指揮

講多少少 富咸個新仔harvey elliot 17歲已經好唔錯 出過英超踢 follow哂利d球星 好大機會下星期都黎

繼van den berg 之後加盟ge幻幻 加強番未來利中場個深度

低調到痴線 值得更多讚譽

馬貼復出後 用好多波
vvd好似集中防方

核心走咗唔做d表示唔通好似利物浦咁賣都賣唔切咩

綿龍都唔係企最前
係都換水貨，浪費太多機會

唔會換水貨 你睇沙短 下半季無咩點出過

尋日傳阿狗80m 買pepe
之後好快出左黎否認

指揮官 L4

去沙田既利撚注意
沙田仲惡劣過上水
睇清楚地圖先去
有咩事無謂留係沙田
留番條命仔番屋企J垃圾利轉會
最緊要唔好留係排頭村果邊同係新城市逗留
排頭村係死地
新城市同黑警有路

又有記者著Never Give Up tee

又吹奏matip

lovren穩定過佢啦

成日可以推到去禁區頂

問題係冇
要J幼幼

岩啊 穩定地廢

咁快玩完

香港新聞 + 垃圾利轉會新聞
睇到人躁底兼抑鬱

就好的告nike

如果今個暑假買或借到古仔,我都收貨啦

玩過好多次啦

借兩年唔買就真係咩仇都報返晒

van dijk 唔係啲上腳用波型球員
joe gomez 上腳用波時係好唔穩陣，用波時係成日會用失個波
dejan lovren 上腳用波其實係唔差，但佢配搭上係唔適合夾 van dijk
而 joel matip 係現階段唯一一個同 van dijk 夾得好
上到腳用波，有腦，靈活型，防守力幾好嘅中堅
而佢嘅存在，係可以令到後防線同中場線有好嘅聯繫組織
從而可以打到整體組織小組推進嘅足球

無閘後備真係接受唔到

最好

佢要返未返 不過要低人工 自己貼轉會費
再加踢盃仔

一言驚醒夢中人
如果咁樣我都G持

之前聽過成隊得費明奴可以係佢搶走個波一次 vvd 其實用波能力都好好

幻幻

25 號

Matip手長腳長 又唔單薄 好鍾意佢

👋🏻可樂

呢次可樂清中晒point

不過老虎有上腳用波咩
我只係記得佢仆街跌低

所以咪要留番條命
唔好送頭

插花.gif

有幾場明顯vvd係荒失失左
但好彩matip carry返佢

但後防最穩係季初vvd+Gomez

老虎躝啦

我覺得可以比hover試試

當VVD專注係防守上面...

諗起火鳳呂布

真 好勁喎 有身型有速度 用波都唔錯

高美斯第一場爆seed果場直頭carry番vvd

大丁呢期好撚勇，以後唔反佢

點解好似無聽過馬貼續約

後面班人出黎慶祝個下正

話傾緊wow
反而老母未傾

肯用=/=用得叻，但都應該好過gomez

馬貼級數仲係高過gomez
特別係用波能力同嗰種冷靜

依球佢唔傳我屌左出聲

有D畫面仲影得近過同清過記者

呢期佢好撚搶口

集合地點係邊

又單拖入屯門公園撚大媽

“屌...喂屌...嘩屌！！！”

利迷勝利巡遊?

響應支持馬會商場活動，出緊去
有冇手足會到？

河邊間冼次雲小學隔離個足球場

大圍站落架，唔好搞錯咗搭咗去沙田

總之起點係車公廟就係

係，你啱
總之喺大圍落，
車公廟站反而係遠咗，
沙田站直頭係終點，完全錯晒

手足加油

去緊大圍

仲要係入球荒緊
呢球開返齋

原諒佢啦 其實入波之後都一直交到貨

有咩事既 過河掂馬鐵走又得
行返大圍都得 過禾輋又得 上山仲得
總之比人清既話走返出近河既大馬路 到時有好多選擇

同意 不過vvd/matip今年係少傷姐 Gomez下年一定有得踢

明奴陪跑大半場都唔傳俾佢

心急破入球荒so sad

集合地點係車公廟隔離個球場？
唔係冼次雲隔離？

利申：喺五育個十字路口

係，一出閘跟大隊即可

其實季中連續失分個幾場
如果佢唔係態沉仲咁獨 求其一場和變贏都已經夠

各位，去野餐嘅利，加油

7月29先返主場
急不及待想摸摸牌了

依場睇到好絕望
秒速落後
辛苦追和
但之後啲攻勢完全唔到肉可以反勝
去到80分鐘就係依一下

明奴好癲 80分鐘仲全速爆緊

其實唔傳都啱嫁啵 明奴個位其實唔係好靚
傳波路線又比個lastman遮住
就算傳到 個lastman個姿勢都ready曬隨時可以轉身
明奴拎到波個位都會好窄

不過以水貨咁既finish 呢球睇live真係睇到心臟病

見到有位高大巴打著黑金龍，有冇人認投？

Yes依個位要比到fit哂係好難
全部人都全速跑緊
一大力左 / 細力左嘅話成個攻勢立即中斷

哩球睇live,意為係省中對面改變方向
原來處理得咁乖巧

關鍵王

強力頭鎚

跟住禁左成場平安鐘

邊個頂?

老母
呢場係倒數完踢 記得入完呢球到完場成場半場都無過過 血肉長城

好撚柒

牙正幾時轉gay

之前咪入獌po貼gay圖
咁快唔記得

沙田真係死地
利撚要睇清楚路
大量狗係瀝源方向

pprb懶有禮貌
但隔離d差佬全部充滿殺氣非常暴燥亂鳩指罵人
咁你擺pprb落去把撚咩

根本佢咩人都放落去 之前佢商業罪案都放落去 on99

見佢成日post啊伯都知啦

阿伯都好過po gay佬啦

認住條撚樣
喺球場偷人袋

已向沙田圍方向走左 好多狗

大家小心

塞內加爾足總主席錫克表示，文尼已經是世上前10位最好的球員，應該轉去皇馬：「文尼去季在利物浦有好成績，足球員的生涯很短暫，如有機會踢皇馬跟隨施丹效力，為何不嘗試答應？」

拖舟回能哂塘啦

雨傘頂實彈?

有冇ching覺得軒達臣下年fifa ranking會升3點

踢得好應該移民法國啦 屌你老母

喬裝喺堆防暴間穿過，嚇到瀨屎

3點咪算少

90

原來今晚十點踢
無買人真係 totally no mood to 留意

佢咪又係靠c朗
冇c朗佢識撚教波

下季國家打比好多星

無關痛癢既比賽
唔睇啦

屌佢老母我就睇施丹下季教成點

冇c朗皇馬咩都唔係

夏神=新C朗

有肚腩不了

原來賤種巴仲未清古狗條數 仲爭緊88m 磅

點會咁好死 比盡84

any sop link ?

83啦

文尼出局未

呢個陣唔夠英超護級？

多數都係 EA

今季利同winning合約已完，轉左同獌，有機會升高啲嘅

英倫攻擊線

希望較低獌
打season一堆人用獌

今集已經少左，祖記反而最多，個個斬俾屍郎玩燒味

好像成日傳古

得利post傳狜
根本無轉會消息

出唔出局都一樣 出局都要打季軍戰

今日想衝都唔知有咩地方好衝

場波YouTube有Live

成日都話be water，但次次都留係度比狗打
唔好獻頭啊

7.21（日）
民陣集會 要求獨立調查
1930 - 2100
地點：金鐘（有待申請不反對通知書）

7.27（六）
光復紅土 民主活動
路線：紅磡碼頭至九龍城碼頭（有待申請不反對通知書）

7.28（日）
將軍澳遊行
1330 集合 1430 起步
起點：寶翠公園 終點：將軍澳單車公園

港島西遊行
1600 集合 1630 起步
起點：堅尼地城科士街臨時遊樂場 終點：中山紀念公園

佢地覺得 退＝妥協，輸，敗走 所以同佢地講be water係冇乜用 因為佢地就好似擺響雪櫃嘅冰 唯有希望佢地冇事

咁點為止贏
打死一隻警犬?
但係又冇人會敢郁手每次都係得個望字最多掟下雜物
次次都係define左d自己輸硬既event出黎唔知做乜野

100分幾時轉咗15號

柒婆究竟做緊乜？

今朝一早有人講過新城市會放狗隻入商場

一哥同7婆應該比人架空左

史獨完約後

想賴低啲屎比下一任自己走 點知北京唔比 唔想執屎又唔想跪低 所以而家乜都唔做

一哥係咪屎咗

link??

唔信呢單料
佢由69到而家都仲係串過馬撚
完全唔似係想走既狀態

有時真係唔明，咁多次都係衰比人圍
幾時先有一齊走既共識，入夜點都好不利
除非有教會朋友唱聖歌

求link

暫時睇到

有波睇都無味

有無電話睇到嘅link😭

我部電話睇到

唔買閘嘅話留佳尼

係 仲要個陣咁更加無心情睇

唉 睇波算
個心好壓抑

嘩靚撚到

米拿

12m

好辛苦

咁快兩球

Brewster幾有sense

秒

12m靚到

前面3個幾勁

米叔啲12碼真係好撚清脆

kent

假利想問今日係對咩隊

張仔好生猛

自膠sor

多謝

Wilson都係身形太單薄

班狗痴左線
完全冇心情睇波

警察通例都唔撚守 班狗明顯有林奠撐
越黎越癲

曾經既皇家香港警察幾受人尊重
見到而家佢地全部淪為社會既敗類都幾心酸下
唔知幾時開始 成個警隊入面就冇哂良幣
得返堆不學無術既禽獸

熟悉劇本
老虎 foul，輸死球

唔計

老虎無論咩級數比賽 都係搞笑

ac米蘭肯買懦夫雲未

米仔

賣去意甲

條友根本就廢，冇料扮4條

Kent 真係好鐘意死沖

Brewster

布斯達

算鳩數啦而家專請班讀唔成書既
佢地出到去捱死都搵唔到做狗既一半人工, 緊係上面叫佢咬人就周圍咬

Brewster啲腳頭幾勁

Brewster = 新執雞王

布仔走位執死雞真係幾叻

又係入執雞波

Wilson再係咁真係kent都排前過佢

新梅拿 執雞王

包皮+梅拿 融合體

大家冷靜d 唔好咁快吹奏我住

死左LINK

難道你係新小花

好好睇啊場波

完全冇心情睇波

B仔場場有波入 超新星

打完最緊要走到 唔係又幾碌

得罪講句心雄自爆抵撚死

講緊場波

心涼

「你估屌人老母唔洗付出代價呀？」
抵撚死啦黑警

有條黑警甩咗手指

paul joyce @_pauljoyce
CSKA Moscow have enquired about Taiwo Awoniyi. Liverpool would want £15m.

FSG 屌你老母，賣完咪又係唔買

打鳩黑警d片睇到好撚爽

佢地有兩三個走散係最好時機

法賓奴瘦到道友咁

如果變到包皮咁屈就爽

有無LINK

15m

好J過歐聯決賽2個入球

講多次
黑警死全族，全部都抵死
做維穩工具

一腳踢你落電梯再成班圍住打
正撚到

好撚治癒

如果你早一個月斷都或者有人同情既
發生咁多事你斷J都冇人同情啦

最後佢都仲可以企到起身, 可惜

自己衝入黎
唔執你一劑都難啦
趕人入窮巷

記者: 唔係我救你 你死左啦

當普通市民都dum啲遮 保鮮紙出窗口比我地
你仲話民意係你果邊？

我信冰封三尺

有片？

屌你老母 冒警呀拿
我最鍾意黑警嫁啦

爽撚過打丁

呢個一直做唔到工作簽證 是但啦

市民制服冒警恐怖分子

好似傳緊對佢個chalov有興趣

標得15m即係唔想賣姐 連國家隊都未入過

廢中個頭好似又禿左

啲狗癲左 入一個普通市民都係入面既商場
有小朋友架屌你老未

立場:示威者之後向後退，在沙田鄉事會路及源禾路交界警方最少三面推進。示威者向警方拋磚頭及雜物，混亂中本網記者的相機亦被擲中損毀。警方一度舉起黑旗，警告會施放催淚彈。

真係好中立 不如眾籌買翻部比佢地

幻幻 呢個借多過出 又15m

壓力大

入室內只係得胡椒用得
立法會當時有唔見班黑警咁勇

屌摩

你老母成個手腕扭斷
垃圾 狗

見到屌摩影子

下半場班人踢成點 仲未入多幾粒ge

啱啱有球謝拉特x屌摩

猜下猜下囉
冇乜好睇

岩岩adam lewis輸十二碼 1:3

對面個龍好撚勁

Wilson kent點

如果有份仲爽

放左成個商場成個月唔洗開 佢地會比咩

有斷指超高清圖 有無人要睇

師兄好有心，你都小心，好多路封晒

屌你老母，啲打狗片

嚟嚟去去都係嗰幾條
得咁少，點夠喉啊

Woodburn最撚柒廢
踢攻中冇創造冇突破冇前插冇遠射 淨係駁腳
Jones勁好撚多

Ojo喺Rangers好sharp
佢地啲fans已經話we don't need Kent

6尺 身型仲可以練 又敢突破 有哂硬件 睇好佢

Jones 仲要幾好樣

真心唔明點解木燒踢到咁綁手綁腳
熱身賽對住英甲仔都唔搏表現 仲點俾你踢正賽
借去英甲都未必踢得掂

木燒似米拿 一樣咁白淨

跟米拿學野算啦

Brewster個樣有d似mj

歐聯入波都無叫都咁大聲

Diu 越諗越似

睇左踢黑警落電梯10幾次都未厭

仲好睇過捧盃

好爽皮

大大力咁好似少林18銅人咁踢
真係爽

仲有3,4個防暴去到中間任人掉野
又係正

佢地真係要多謝記者救左佢地
唔係D人實不斷掉落去

最尾果腳一野踩個頭真係射左

d記者算係咁啦肯持平
呢排班差佬辣著咁多記者
個記者偏d都可以淨係影住佢俾人當波咁踢

不過個記者某程度都係保護緊班市民

原來係cctvb

雖然係TVB但踢死個差佬無著數

文尼隊好廢

收返呢句

吹大左

高利巴尼送12m好彩對面炒

傳借古2年，有option to buy，根本冇可能
疤點會咁蠢呀，如果借完2年唔買，佢約又短左，人又老左，仲邊賣得返出去

佢同de ligt其實係咪都係膠中堅
國家隊睇親都派膠

通常借完就迫買嫁啦 好似包皮果d 係依幾年做靚條數先出現既產物

交屁打突尼西亞都咁辛苦點打馬列斯呀

唔買有得迫咖咩
包皮借一年又咁後生，仲升值，而且psg要造數過公平財政

但古已經黃金年齡，仲借2年，利今年冇用錯，仲有賣人，有心買唔洗造

點解球12碼唔係文尼射

文尼加油 攞非國盃威俾沙拿睇

之前炒過幾次

今次屋企人平時係和理非最驚見人流血都話打得好

自己沙田友都算熟路 幫得就幫

又有不反對通知書
仲要係晚餐時間入一個有平民既商場度亂打人
冇俾人打死咪算偷笑囉
果個商場果陣幾多個小朋友俾佢d嚇到喊曬

交屁決賽了

咁應該neymar著7號

交屁>>>>>>>>>水貨

var

係商場出面冇入到商場
之後先知入面咁激
我都想入去伸兩腳

俾死黑警逼撚到上屋苑平台 個垃圾保安仲要鎖正門唔俾人入 屌佢老母

原來係插人眼俾人反射動作反抗咬手指咬甩咗
都真係自作自受

基土文17號

Jurgen Klopp has maintained Liverpool will keep their options open regarding recruiting a left-back as cover for Andrew Robertson.

Klopp is still deciding whether to scout the market for an understudy or to promote from within, writes @MelissaReddy_

即係仲未有plan

“Adam is the kind of player he can play that and he enjoys this 'Jorginho' role – I hope (former Chelsea boss) Maurizio Sarri doesn't see the games or he will make an offer!” joked Klopp, speaking after Sunday's 3-1 win at Bradford.

“It is about getting Adam rhythm, bringing him in early and doing things he is naturally good at: small spaces, passing the ball, and then from time-to-time offering the runs in behind as well and together with Milly that is possible.

“For us it is another option.”

啦啦啦6號位 貪個位夠hea俾佢搵下比賽感覺

Jurgen Klopp has refused to be rule out a move for a left-back before the transfer window closes next month, writes @IanDoyleSport

“We will see. I have said already we have to think about everything and at the end maybe we do nothing.”

DO NOTHING

事實上啦子小技術喺全隊係數一數二
唔通吓吓三工兵skip中場咩

但佢咁撚單薄真係會變佐真奴 俾人逼兩下就冇
除非雙防中

La子幾大隻 不過比人撞就傷啦

la子唔傷係幾勁 但首先....

狜咁大碌野霸到件7號

場場有12碼但場場都炒

喂盧偉聰你含撚啦屌你老母扮傻

冇英超我屌你老母阿

有tvb記者保護佢 完全離譜tvb

仲有豬西迪不過算啦 比佢更垃圾嘅議員多的是

721

屌你老母死黑警

屌你老母盧偉聰

屌你老母林奠

屌你老母撕紙狗

屌你老母警犬汪汪汪

屌你老母

屌你老母比卡超

[7•21 繼續集結 金鐘見！] 利物浦 對 多蒙特 I

黑警死全家1001